@incollection{evm_dvuhpodreshetochn,
  Title                    = {Моделирование магнитных свойств двухподрешеточных магнетиков, № 2015611442 (20.02.2015)},
  booktitle                = {Оф. бюллетень «Программы для ЭВМ. Базы данных. Топологии интегральных микросхем», RU ОБПБТ \mbox{№ 2(100)}},
  author                   = {Шевченко, Ю.А. and Нефедев, К.В. and Капитан, В.Ю. and Белоконь, В.И.},
  year                     = {2015},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras}
}

@incollection{evm_mpl,
  Title                    = {Magnetic Particles Library (MPL), № 2014618492 (20.10.2014)},
  booktitle                = {Оф. бюллетень «Программы для ЭВМ. Базы данных. Топологии интегральных микросхем», RU ОБПБТ \mbox{№ 11(97)}},
  author                   = {Шевченко, Ю.А. and Нефедев, К.В.},
  year                     = {2014},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras}
}

@incollection{evm_plotnost_lda,
  Title                    = {Вычисление плотности состояний для систем спинового льда алгоритмом Wang-Landau, № 2015661816 (20.12.2015)},
  booktitle                = {Оф. бюллетень «Программы для ЭВМ. Базы данных. Топологии интегральных микросхем», RU ОБПБТ \mbox{№ 12(110)}},
  author                   = {Шевченко, Ю.А. and Нефедев, К.В.},
  year                     = {2015},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras},
  Timestamp                = {2016.02.10}
}

@incollection{evm_wl_parallel,
  Title                    = {Вычисление плотности состояний дипольных магнетиков параллельным алгоритмом Wang-Landau, № 2016619546 (20.09.2016)},
  booktitle                = {Оф. бюллетень «Программы для ЭВМ. Базы данных. Топологии интегральных микросхем», RU ОБПБТ \mbox{№ 9(119)}},
  author                   = {Шевченко, Ю.А. and Нефедев, К.В.},
  year                     = {2016},
  Language                 = {russian},
  Nationality              = {Russia},
  Owner                    = {uyras}
}